警犬同cctv與其出洗白文不如親自出黎爆料

你出黎爆料可能都有人覺得你真心悔改而幫你

Cctvb記者

保障同行手足
【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

除咗升級裝備 諗唔到有咩可以做？
入嚟睇吓運動嘅出路

點評時下局勢

推